我好抑鬱，有冇人可以同我傾下計？

有意加我tg

Always抑鬱 唉